呢半年既運動算唔算係香港照妖鏡

香港警察既醜陋
Ngo
藍店
香港偽人
仲有好多朋友 親戚 屋企人
全部真面目見到曬

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

👌

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Yes, 見到曬啲妖精

你漏咗emptyr

推

算

呢個絕對由人變鬼既經典。
日後大家寫ＰＡＰＥＲ，可以用呢個做ＣＡＳＥ

仲有醫管局高層 (疑似慣性洩漏病人私隱、藍絲醫護篤灰)
消防高層 (奶到出晒面)
法庭公正性既質疑 (政府申請既禁制令非常鬆手)